[卡路b台]成為PUBG王的男人!

Link here!

哈囉我係卡路b
平時主要玩PUBG
平日不定時開台

另外而家直播緊遠喊5
逢平日9點到11點直播遠喊5
鐘意既請like同訂閱~~

遠喊5 第一集

繼續食雞 好想練下狙/遠射

YO

TEDDY我重新REBOOT左次,SET低左啲像素,試下而家有冇順啲?